Deux côtés d'un triangle non aplati mesurent chacun 7~cm. La longueur
(en cm) du troisième côté est un nombre entier. Quel est le plus grand
périmètre possible pour ce triangle ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 14~cm
  \item 15~cm
  \item 21~cm
  \item 27~cm
  \item 28~cm
  \end{enumerate}
\end{multicols}